下屆特首。。。。

下屆特首:李小加

善心打破0回覆

是旦啦, 邊個做你都冇權話事

習近平（既下屬）